疫情未過之前曾經好返少少，香港人已經飢餓式行街消費有少少難怪

望到街上無曬拖喼黨，過往要同自由行一齊排隊等食既好西而家就唔使點排隊就食得到，望到個比較寧靜嘅香港，係會令真香港人想行返多啲街

又帶風向

咩風向？